今日幾多人係因為警暴先上街？

今日幾多人係因為警暴先上街？

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！